%@Titre: Espagne -- 2001
\par On considère les nombres :
$E=\dfrac35-\dfrac15\times\left(\dfrac52+2\right)$;
$F=\dfrac{3\times10^2\times1,2\times10^{-5}}{15\times10^2}$;
$G=\sqrt{63}-2\sqrt{28}+\sqrt{700}$.
\begin{myenumerate}
\item Calculer $E$ et donner le résultat sous la forme d'une fraction irréductible.
\item Donner l'écriture scientifique du nombre $F$.
\item Démontrer que $G=9\sqrt7$.
\end{myenumerate}